港鐵站入面呢個廣告有冇違反商品說明條例

而家跌左咁多

牛牛送twitter

科技股跌到仆街了😢
以為回返哂琴日又唔知做乜鳩跌600幾
On9

佢下面有行細字寫明係計邊日收市價

仲買港股？美股唔係跌好多

原來你咁留意

我要早睡早起🥲

星期一夏令時間啦
美股都可以早睡早起

差得一粒鐘🙄